有冇人記得香港邊間餐廳係橋到賣湯？

琴晚發夢有 fd 話幾好味，有冇人知？